海賊王997「煙火」情報

- 山治被黑色瑪麗亞捉住了。
- 有好幾個台柱在前往四樓的階梯上埋伏，不過路飛從武士們製造的梯子往上前進。
- 索隆看到小菊的手臂從空中掉下來而生氣。
- 索隆打敗阿普拿到了抗體（如圖所示）。
- 喬巴說他已經知道病毒的構造了，他會幫所有人都做出抗體。
- Queen打算攻擊喬巴，不過索隆阻止了。
- 大家注意到了未知的地震。（布魯克錯以為是是索隆的霸氣引起的）
- 馬爾科問索隆跟羅賓有什麼是他能幫得上的。
- 為了讓鬼島能移到花之都，凱多用了能力讓整個鬼島漂浮起來。

下週休刊

山治

情報師d畫真係好靚

契仔又贏
山治又柒

契仔阻止Q

3治被K秒

就咁睇情報呢d細位做得唔錯
卓洛睇穿過小菊實力and知道劍士冇左隻手代表乜
希望契仔認真同Q打咪撚再同d魚蝦蟹玩跑online

今年內出唔到1000話了

zoro擋queen
山治比六子捉住

屌你啦尾田

成日休刊 但每集d內容好垃圾

屈田好憎3字

期待緊山治會亦路飛放下堅持，出腳踢女人，到嗰一次我就真心覺得佢型

契仔秒撚左阿普睇嚟尾田都係安排佢打三災

同金獅子個能力有咩分別

柒到

Zoro 應該會砍返凱多我估

布魯克錯以為是是索隆的霸氣引起的

尾田真係好錫契仔

Zoro
山治

柒治

卓洛打Q，山治俾雞捉
娜美小玉要打雙龍，就算係換人一樣有女角。

羅賓又係下面，又上唔切救佢

山治點算

尾田我屌你老母

呢個post見唔到山治fans了.......

未知既地震 唔會關黑胡事掛

為了讓鬼島能移到花之都，凱多用了能力讓整個鬼島漂浮起來。

山治跟住狂流鼻血 可以退場了

總有D人情報睇一半唔睇一半就開始9up

山治真係垃圾黎

契仔準備出手

其實係咪已經肯定凱多唔係龍果實
成個島都飄得郁
點睇龍嘅果實都唔係咁掛

Btw凱多做嘢 即係九俠輸q晒啦

契仔堅型

會啦
專登講幾次凱多要人斬
又講龍馬花之都斬龍傳說
Zoro仲係兩把刀主人
仲要佢師父係和之國人
今年其實係卓洛年就真
山治fans不願面對

布魯克不嬲都大驚小怪

契仔連大將都擋得住再反擊
擋人妖q應該輕鬆簡單

尾田又玩鳩讀者
上集d人仲話卓洛終於柒
今次比山治威
點知今集即刻比卓洛型

自古英雄難過美人關
點知zoro連比和之國第一美人硬上都無反應

可能黑色瑪利亞係人妖

又唔好咁講，契仔斬凱多，咁路飛就要打個比凱多仲勁嘅人，但暫時未見到呢個人，凱多尾刀一定係路飛拎。好有可能契仔全力一刀可破防或者將某樣野斬去，受傷退場交比3船長收尾

凱多食人妖

叫得契仔，會唔會比佢柒

溫室小花

凱多有咩能力升起個島

睇黎真係卓洛斬龍

呼風喚雨
吹起個島

仆街尾田

柒治不如加入弱小組啦

起碼有得打垃圾型下

山治不如戰死算啦

契仔打queen
冇得斬凱多

幻獸種一向都係溝埋超人系能力
神龍呼風喚雨吹起成個島都有機
不過正路應該將搬鬼島交比靈魂果實先啱
尾田似係特登整個劇情引人諗去另一邊

佢第一次進化係打長頸鹿
今次係打長頸龍

點解次次閪鳩山治.......兩年後仲廢過兩年前

純粹想睇人認真打
no run plz

大和看到了島在震動，說龍是通過生成火焰雲飛上天的。
- 為了把整個島搬到花之都，凱多把整個島用火焰雲包住了，然後讓鬼島升上天。

king可能什平打

然後 凱多拿出了七顆龍珠

又係一話 尾田重手確立契仔地位。。。
不過有契仔+喬巴戲份！好掛住空島個時喬巴成日黐住契仔契仔又好錫佢，超得意喬巴終於又有返啲用啦～

似係搵張紙cover住原畫咁勾d線條出黎

契仔真係環保先鋒
俾一頁佢擺個pose就秒咗一件 慳紙慳墨

金獅子當年同佢同一架船, 幾無面

拎一拎刀柄又秒一件
j撚死我呢d索大迷

契仔入咗新世界好似都冇打過純劍士Boss

畫個最靚仔嘅山治 然後不停醜化佢
尾田係咪仇帥?

都預左…
三治真係型不過三回…叫柒治啦
今回契仔 vs 柒治
以柒治完敗告終…

之前個畫大和唔似咁做

btw d人話呢張好鷹眼

山治頂上之戰之後有冇威過一次?

山治之後仲有冇得反cup

一直以來契仔代表武士道；山治代表騎士道。

可能依幾年尾田係討厭騎士道，想突顯騎士道嘅on9之處，所以先搞鳩山治。咩唔踢女人，第一次聽就型，但之後比人打死都唔還手，咁就on9 同柒。

尾田蛋糕島就比山治發揮佢嘅騎士道精神到極致，所以先話山治主場。

感動嘅係

靚過尾田

照而家個schedule推
真係有機會11, 18 Dec & 1 Jan各三回
剛好2021年1月1日第1000回
尾田生日+1000回+新年，Jump實會大肆慶祝啦
希望到時可以合刊出兩回啦

過年一定合刊，但唔係出兩回
係兩星期出一回

上一集個個笑山治又比女迷喎
點樣比佢威

兩年後契仔變左一刀超人，下下都一刀秒

之前之後都冇威過 慘過打雜

唔明尾田點解次次都要寫柒佢，俾我地有笑點？
又話見聞色山治最勁，仲未有發揮機會呀dllm

擺脫左兩年前嘅慘勝光環

最勁只係吹出黎 路飛都超咗佢

最強見聞色 想當年連明哥啲線都望唔到

契仔秒阿普 擋queen 㭍治俾人捉

路飛依家見聞勁撚過佢
我當佢唔係向預知未來嗰方面加點
佢連分一個人有冇惡意都分唔到。

輕鬆咁比隻臭雞捉住，連招式都唔識閃

一時又踢飛歐文快到冇人見到, 一時又俾尼治串佢慢
都唔知想佢點

喺塊鏡救路飛出嚟真係快撚到呢
喺萬軍中間穿插

依家俾人捉，廢撚到仆街

（其實早兩集秒咗件台柱級）

阿普係台柱，
早兩集甚平同山治，咪一人秒一隻囉

依家三巨頭，秒左三隻架啦

台柱級應該難唔到草帽三巨頭

廢老作者快手鳩寫完就收皮啦

秒秒秒搵到one oiece算啦

反正都係不斷自打嘴巴呃fans

d對手集集轉架la,
係咁講邊個vs邊個都無意思

山治不如英勇戰死

前幾日開始由魚人島追番op

結果發現BIG MOM果段都幾差下 傑爾馬66接近隱形咁 諗番起當年話山治年 成件事笑話黎

大媽篇好多呢d自相矛盾 又摸稜兩可嘅劇情

睇黎不死鳥會成為卓洛既載具加導航

咁皇副同其他比又高多班既

如果契仔真係同凱多單挑到...

而契仔又真係可以好似龍馬斬龍，御田斬凱多咁單挑四皇打得有起有色...

咁係咪代表契仔勁過啱啱黎和之國，比凱多秒殺...價值15億嘅路飛？

要型冇辦法 柒野交比山治

睇咗套嘢咁耐無話鐘意死一個人，但一直吸引我睇嘅係主角團嘅夢想同奮鬥。

兩年前一直覺得成團人正正常常好有鬥心，兩年後路飛同山治都戇鳩咗。而烏索普明明一出場時大膽咗，到呢兩篇又變返以前咁細膽。寫衰山治唔緊要，但係搞下笑咪算囉，一開始魚人島狂噴鼻血都有少少笑點，但到咗而家只係覺得好尷尬。可唔可以令主角團成熟返啲，唔好因為羅同甚平嘅加入就格硬downgrade山治

見聞色武裝色霸王色
都已經變成可有可無既設定
尾田回晒塘
One piece變成爛攤子
拖到浪費晒作者既努力

又語五年內完，都畫霸王色有咩用，都打四皇啦

係 最後契仔做埋海賊王

暫時黑刀好似得鷹眼同龍馬練到出黎，到底契仔係和之國完之前練唔練到把新黑刀出黎呢

等緊契仔再一次斷刀

柒治究竟去人妖島學左d咩好q廢

正常QK係同級，Jack都嗌佢兩個做大哥...

屌你老母罷睇算
食屎啦尾田

搞撚左大半年都係拖黎拖去 直接打啦屌你老母尾田狗 成日搞東搞西 痴撚線

監獄D人黎晒會場，K當Q傻閪

打乜撚仲有凱多回憶未講

又話精彩過頂上 到呢一刻都係曬緊時間

和之國係睇御田好睇，其他都好悶

大逆轉
係山治引起

御田都悶啦

都唔明點解尾田條撚樣要咁
on撚鳩

咁你又吹大左

剩係學左飛........

悶到仆街

岩啊 呢啲真係一年睇一次
而家咁樣咪飛住黎望兩眼咪算

成日最後嗰兩頁就吊住你引
你想睇嘅時候下集又調左去第二度跑 cls

霸氣

比氣硬功踢裂隻腳

屌契仔型到

次次契仔斬人
隔離啲人都會睇到呆咗
德雷克個樣

未換走秋水前已經勁到仆街
今水換埋御田把刀就王副之上四皇之下

尾田，我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

同讀者有仇咁
想睇打戲咩，山治直接俾king撞飛，娜美烏神連點輸都唔畫直接一黎就打輸要求情，其他人永遠唔係跑緊就係突然爛地爛牆重新整頓戰力然後繼續跑

又話山治專精見聞色
咁撚易比隻雞捉
屌你老母尾田

明哥都仲話

宜家就咁比條女捉住

都幾快攞到抗體喎

Run please 又係一下ko 無戰鬥畫面

尾田唔識畫

屌
集集都跑online零進度
打鬥畫兩頁又飛去第2度
下次一出就係個結局
冇哂連貫性
尾田係咪技窮到咁

劇情需要
下下見聞色就好難作

桃狗

997

索隆打敗阿普後還給Queen來了一記飛翔斬擊
索隆：「我來這裡不是為了玩你的遊戲的！是來斬倒凱多的！那個世界最強的傢伙！」

撚夠山治未

寫輪眼咪又係咁作，你睇到唔代表擋到

唔通路飛同卓洛一齊打凱多

其實尾田係咪想要山治柒到覺醒霸王色
但就算真係覺醒到 都已經柒到番唔到轉頭

江郎才盡

咁就唔好攪山治見聞色呢個設定啦

珍 之前蛋糕島避子彈個下仲勁到連卡二都o晒嘴

馬爾哥

佢好似無話要斬凱強多

屌 真。契仔

第一幅圖右上角嗰句就係話要斬倒世界第一強既凱多。

其實契仔2年後都好似未出過全力
好似打Mr.1呢d死戰應該未有出現過

藤虎仲有力還擊

打比卡加游刃有餘

相反某治

情報話俾六子捉住都算
點知出到黎原來連六子都唔係既卒..唉

好撚失望，見到佢好似路邊啲雜魚咁

次次契仔都係大嗌招式名
下一格就擺個靚pose

逐個逐個島黎講
蛋糕島真係最垃圾
悶到我棄左一排

個扉頁

莫利亞篇第一
魚人島第二

大媽篇起碼路飛對卡2好睇

莫利亞整體都可以 一開始有探險feel
有幾幕幾深刻 eg 1.契仔贏龍馬 攞佢把秋水 2.全團合力打奧茲 3.大熊清場之後契仔願意一命換一命 得返半條命但死頂話咩事都冇

同一話入面契仔型到仆街、山治柒到仆街

尾田好波

斬完龍變天龍人

見到Queen隻機械手臂 就諗Logan同Magneto
如果卓洛最後唔打Q
到時Q會唔會比基德撚返轉頭報仇

契仔應該同不死鳥飛上去斬龍先
大媽唔知想點 留名同凱多反面

其實唔係零進度條線一路推進緊

真係次次都呢個pose 其他人就好驚訝 😦

莫利亞好多撚好睇喎，夢魘路飛好型

其中一個咪之前花之都個老師！？
原來郁係雞嚟

娜美連命都可以唔要
山治就隻雞緊要過路飛

魚人島最強劍士算唔算中boss

原來山治係比六子d手下打嬴

咁驚訝係正常，早10話阿普先傷完路飛，契仔，基德，今集就比人一刀秒，咁邊估到阿普咁快收皮，諗住跑多2話，再過下招先輸

究竟幾時先可以再睇到契仔苦戰
兩年後d敵人全部垃圾,最勁個個皮卡都傷唔到契仔一分毫

阿普=雪女

講差一定係蛋糕島最差，毫無疑問！成篇都fail！

一定係
魚人島一次過睇唔覺得差
講種族歧視同由細到大灌輸既教育
霍迪佢地無親身經歷但憎恨人類係因為大人係咁灌輸人類係邪惡
最後什平捐血比路飛
少少既輸血管就等於佢地魚人 人魚通往太陽既道路

做得差一個係長鏈島 一個係蛋糕島
長鏈島除左青薙出場 成章都可以唔洗要
蛋糕島直頭唔知要黎做咩

柒治見聞色用黎預視自己俾人打柒既未來

其實柒治嘅所謂騎士道真係對女先有，通常對住仔都係隊中指唔理反而契仔由以前勁錫喬巴 對船長忠誠 見到家康死又會嬲到即刻衝出去 角色設定真係一早贏左柒治 三巨頭根本從來沒有

吓 蛋糕島個作用好大喎
山治家族 過去 介紹四皇 甚平加入 兔仔甚平show off 歷史正文 路飛蛇人+見聞色 big mom回憶 etc
好唔好睇另一回事 但係呢個篇章作用好大

2年後所有島都係一環扣一環，佢唔再係講熱血感動人嘅故事，開始講世界觀，收伏筆，鋪最終大戰，2年後嘅故事應該用宏觀嘅角度去睇，再用2年前嗰種一個島一個故事一個冒險嘅微觀形式睇就點都唔好睇

On9仔山治

屌未係lo 擺係扉頁都冇咁嬲 屌你正片都畫到咁咩料啊

契仔應該係用獅子歌歌

其實動畫睇 山治唔會廢過契仔幾多

尾田一開始個方向根本就係講佢地兩個係同level
就算唔係一樣，最多都係渣過卓洛少少
當路飛係10，卓洛係9，山治就係8.5/8
總之個大方向點都係講佢地兩個係王副，係路飛嘅左右手

係唔撚知兩年後尾田條撚樣係咪食素咁屎嚟，寫到山治成個2打6可有可無傻仔咁
你係想佢做翻個廚師嘅，唔該一開始就唔好寫到佢個角色咁吸引咁勁咁型，話佢係一個普通廚師咪算
等咁多人鍾意咗佢咁多年之後先嚟寫撚柒佢，屌佢老母

已經唔要求要佢型過卓洛，大家都知你偏心
但畫到卓洛好型係一件事，都冇必要畫柒山治掛
依家總之有乜嘢柒嘢就放落山治度，搞到佢仲廢過nami usopp咁，真係好撚離譜

唉屌唔撚知，已經決定咗唔撚睇，總之屌佢老母啦垃撚圾

嬲到打錯字，sor

dnlm宜家寫到山治成個阿樂咁 係差在唔洗死

契仔呢個POSE用左幾撚多次
尾田真係完全冇晒貨賣

比個機會山治威下啦
無謂要個三個北海超新星對隱形黑既幻想破滅

等今集完整版出咗睇下咩料 如果真係無緣無故畫到山治係咁柒 真係停下唔再睇 唔想追 完全接受唔到
PS 山治擁躉 差唔多每集都等緊佢型嘅moment 大部分買嘅figure都係佢 我只係會記得佢以前有幾型

垃圾 出下又休下

笑撚死 真係天同地既待遇
我諗最早尾田放棄山治個位係將佢個影放落on9企鵝身上
果刻起就再冇型過

寧願佢好撚型咁死，都好過柒落去

有名你叫柒治

唔好睇啦 少你一個唔少 講出黎托？

我估會搵一話好似斬石頭佬咁，一刀向天斬呀凱多落嚟之後做茄喱啡比路飛攞彩

其實兩年後都有幾幕係型過下既
但係柒既畫面真係數唔曬

三巨頭實力係一直都有誤解，卓治係100，路飛係101，但山治只係80

山治都柒左10幾年，但當中都有啲型嘅時候，咁大家就選擇性唔記得柒嘢，司法島被泡泡女秒，變左舊番梘，仲要娜美救，但大家只記佢打狼人，開正義之門

睇佢仲有冇可能做一個奇兵，以前係唔做嘢，最後出奇招，之後變成做完柒嘢再型，依家係齋做柒嘢，咁可以期待下幾時會型

咁可以係斬傷既姐
最後就多數係路飛打低架啦
九俠做唔到斬傷凱多內部
卓洛可能得

小玉擲一粒魚蛋過去搞掂

呢啲唔係原作者既解說就算鳩數
根本直至司法島前，一直都係實力接近
由對戰CP9時對手既道力已經印證

咪就係就算唔係完全一樣勁，最多都係渣過卓洛少少少少少少，總之一定係好接近
係唔明點解兩年後要咁樣對山治

係擅長見聞色啫

屌你老母尾田夾硬寫死艾斯都算
屌你老母而家山治仲衰撚過死
佢一日唔介色都係一舊垃圾

根本唔關戒色問題大把咸濕佬好角色

好似自來也咁戰死算撚數啦

之前三治仲要比人虐打左陣，一出風腳就贏

對上一次型係幾時

想知日本有無fans屌柒尾田寫柒山治

變咗重點討論柒治

你肯定？
屌你佢次次一見女敵人就上撚哂身咁
自來也都無佢咁on9啦 人地仲記得搵預言之子個初心仲係度
屌你個閪佢個藍海都唔知去撚左邊

學咗霸氣，然後一打就斷腳
學咗飛，然後畀人串個個都識飛，咪以為自己幾勁

Mr. Prince一個救全家嗰時？

踢明哥果一腳型左一星期，下一話被釘十字架

屌佢老母等左10年 成個團得山治未試過憑一己之力贏過任何一個幹部

人魚島已經係佢all blue好似係

蜘蛛精食山治肉

自從山治為左搵隻臭雞唔撚理娜美兔仔已經要屌撚死尾田
佢仲想玩到幾時
d病毒又係咁,玩幾期就玩撚死,豪無作用咁

雖然係op到斷骨好少事
但比維爾哥踢斷小腿骨真係柒
明明最自豪就係腳技

烏爺都未輸哂，狙擊王面具都未帶，狙擊王面具有加乘，戰績打佩羅娜同司法島頂射cp9司令救羅賓，期待狙擊王出場

之前唔係踢左大媽咩

死番入廚房啦

應該咁講
斷骨事少始終幹部
但zoro又係打幹部但把刀崩都唔崩下 比較下咪好撚柒囉
但都係個句 真係好撚憎見到佢一見女就發癲呢啲性格

的確係
比讀者感覺好似女仲重要過同伴咁
相反zoro多數都以大局為重
幾次都好有副船長風範

佢唔係有超人裝？點會咁易被秒

佢係象島秒過1隻台柱架

拖到咁都好睇，係咁鎖血
最後仲要唔係用實力打贏卡2

隔離鬼滅個善逸都係咁
但好受女讀者歡迎

已經對山治撤底失望

女讀者係唔會鍾意好色但無實力既角色

嗰度喺計卡古未食果實 但狼已經計埋 卡古食完一定有加

係 2年後到而家
Vergo唔夠打 dressrosa 缺席
蛋糕島整蛋糕
到而家
Page one又冇尾

烏爺 魚人島打敗幹部，冰火島打敗幹部，dressrosa 打敗sugar 救全家
一戰封神

人地有作 一訓覺幾撚勁
人地有個反差係度未好撚型
人哋一招練到極致
屌你個閪尾田又話佢係人妖島學埋啲乜野料理
有拳法又唔柒學

山治以前咪又係善逸咁囉
狗衝女得黎有騎士道精神
點煙個到幾撚型幾多人出水呀
依家除左衝女就係柒 咪死狗公一條

契仔由新世界篇開始到依家好似都冇苦戰過

未試過好似打熊咁重傷

本身就係純肉體同技術強度，仲未計果實能力，劍術，所以都只係個參考，但2年間3巨頭師傅水平都天差地別，嗰分野只會越嚟越大

打重傷都型過山治
有苦戰過既 得兩把刀時打鎌刀個場囉
但都好夾硬啦叫苦戰

未試過好似路飛對年糕佬咁

音樂佬比人斬斷隻手？

尾田話係防禦，只係抵消力量，唔係攻擊

大家係咁屌尾田寫衰山治，但其實唔關山治事，

路飛兩年後都成個on9咁，以前有勇有原則。

其他角色又可有可無，熱血就熱血，on9就真係得on9，

根本係尾田寫人物回晒塘

柒治嚴格黎講冇師傅

明明契仔都冇斬過女人，如果山治可以好似契仔打雪女咁，用實力嚇到對方再起不能，咁又唔違背佢原則，又可以打低人。

但尾田一定唔會咁畫

而家有無邊集海賊王係正經打，唔係跑來跑去

比鬼滅屌打唔係無理由
2年後幾乎無好好咁畫打戲

兩年後我淨係記得佢地跑來跑去，兩年前差不多每一篇都係經典

好記得2年前zoro拜鷹眼為師時鷹眼講：睇黎你揾到比自己野心更重要既野。點知2年後山治仲係比d女角追住黎打原全冇進步，不如尾田寫死山治算啦

上到天台就打架啦，嗰陣打明哥都打左好多集，打卡二都係，但咁又話人地無進展，水一集

佢又handle唔到群揪
好心就畫返一對一
而家成日畫到支離破碎、鏡頭一返黎就秒撚左

某程度上路飛成團應該最信得過契仔 先唔講佢係第一個入團 係空島契仔輸比雷神路飛都係話唔相信有佢係度都會出事 跟住無論去司法島個度一句講佢斬船 一齊打穿海嘯等諗返起都好好睇 二年後少左呢啲畫面

好鐘意睇佢哋以前兩個啲互動 路飛成日陰9佢

食完動物果實肉體強度應該會提升

有冇巴打知日本讀者係點睇尾田畫山治同卓洛嘅分別，我哋香港呢邊就屌咗幾年啦
都會想知其他地方係點

3.3億 卒仔都不如

3治係咪得返廚藝見得人

尾田又話想快d完

但去到鬼島仲係跑online緊

確實安排得唔係幾妥當